THE IDOLM@STER/STARLIGHT STAGE [23] CG劇情動畫今日(4/4)放送開始

公式web

PS4版白金星光

CINDERELLA GIRLS動畫官網

CINDERELLA GIRAS劇場動畫官網

公式動畫配送，登入後有720P、1080P，有中文字幕

CINDERELLA GIRLS STARLIGHT STAGE：
遊戲官網：

AN狗：

IFANBOY：

Twitter
官方動畫：
官方整合：
Columbia公式：
Mobage CG：
CG SLS：
CG劇場動畫：
Gree ML：
Side M：

CD情報

Cinderella Girls遊戲連結：

Million Live遊戲連結：

SideM遊戲連結：

Q：係咪一定要SSR開局? 有咩SR係勁?
A：依隻係一隻節奏音樂打丁睇MV GAME，簡你最鍾意果個人開局就岩啦

Q：重複左既SR、SSR有咩用?
A：自食會加STAR RANK，會增加掉寶率，1RANK好似只加0.1%，即係無乜野用，建議KEEP住先
另外有SUPPORT MEMBER系統，即係除左場上5個人之外，系統會自動執最高分果十隻入隊，可以升黎做SUP谷分

Q：N卡R卡又有咩用? 係咪可以食晒佢?
A：建議每個IDOL最少留返一張卡可以睇MV果陣入隊丁，另外每張卡特訓後都有一個故事， 睇完之後有石拎，如果夠卡位每張都留一張特訓完先食

Q：トレチケタイム係咩黎?
A：TRAINING TICKET TIME，簡單D講即係打肥，每日有3段時間會特別易出肥料卡(TRAINER)，跟你個GROUP每人唔同

Q：點樣開新歌?
A：解STORY、去音樂機買、升RANK、升PRP、解PUZZLE、買碟

Q：PUZZLE係咩黎?
A：HOME左下第2頁個九宮格任務，暫時都係D基本操作就解到

Q：PRP又咩黎?
A：每首歌都會根據成績有個PRP分數，會根據上位10首歌既總分比獎勵

Q：打極都唔順手有咩SETTING可以較?
A：LIVE SETTING可以改TIMING，另外每首歌既都可以設定譜速，
選完隊友入關前右上會有個SETTING掣，可以試下加快減慢配合返自己既節奏
基本設定PRO5，MASTER6

Q：特訓材料點有?
A：打歌，鞋同衫全部歌都有，飾品就要打返對應屬性既歌，暫時D材料係任何難度都會出， 過唔到MASTER都無問題，另外ROOM有得升禮物箱會定期收到材料

Q：容巴係咩意思？
A : 容巴係一個形容詞，形容一個人由非洲移民到歐洲之後對故鄉的同胞作出的一些令人髮指的行為；語出本post

Q：點樣先抽到SSR?
A : 根本就抽唔能到

Q：我想推分，邊樣特技勁？
A：說明しよう！
首先我們要理解特技的說明！以下係lv 10作為前提

かなりの間：9秒
しばらくの間：7.5秒
少しの間：6秒
わずかの間：4.5秒
一瞬の間：3秒

那麼怎樣完整解讀說明文？先無視發動率，以杏為例:

13秒每、高確率でかなりの間、.......

圖解：
［—13秒—][—13秒—］（間隔）
［—9秒]----[—9秒］（特技發動）

Cooldown係4秒！
所以重點係cooldown越短越好！

新post提示

今晚就有劇場動畫（泡麵番）

點解要係泡麵番

下次topic用非洲人不得內進

co唔知邊個會奪得依個位置呢

因為原著都係每篇獨立的5格漫畫

千枝

等我趁機佈下教先
我真係好鍾意短髮啊！！！！短髮萬歲！！！

點解可以咁正

暫時ぼのの小梅最似

千枝我就safe

悠貴都係短髮

點準再貼奏呀

悠貴我覺得長頭髮都會好好睇

個人鍾意長髮多d

武內p都係短髮

出新卡甚麼的
明明森久保不怎麼耀眼
唔...果然還是無理desu

銅盃都好耐冇拎了

武內P 都好過常務 .....

森久保ォ!!

小梅,森久保,千枝,ありす之爭?

認真估應該係小梅

認真燈
應該唔係小梅

以上除左已經有限定的ありす以外邊個都有可能

ありす只係個人願望
同kwsm一樣係單限應該冇乜可能
應該到眼鏡都唔會係佢哋

都好既,恆常可以直接超得

而家最擔心係ありす出張恆常concentration用唔掂

CY想比人炎上就咁做啦

1.0已經係補血卡仲咁玩

係愛呀哈姆太郎

ありす:練好d技術駕馭我

クールタチバナ沒有弱點
當然是all round
啱啱涼先出完應該唔會嘅

點解冇mio㗎

短髮女最上進

點解要忽視mio呀呀呀呀呀

MIO是誰 無人識你wor

mio 正正喔

我識M.A.O

我識miyo miyu miho mirei mika

MIO是誰

又係到逼害mio

大家唔好比動畫影響到對

仲有miku

Miria呢

被我抱走左

out!

mio咁正

記起了
唱0083 op那位

MEN OF DESTINY

唔係忽視，係我抽唔到啊

一張NG都冇

留名

為表示我無忽視mio

兄弟勿相認

支援

想問一下,15星隊長除左打掉落活動之外,
平時冇活動/打集物+衝SSS果陣會唔會用

有輕微提升道具掉落率、金錢、fans數

獲得Fans數因爲centre技弱左，雖然有fans數加成，但星15SR唔會比SSR特化得到更多fans

點解要bully miobb呀

咁可能平時用15星平衡返皇冠數好d

你仲講緊依樣野

公平咩

Bully完左大家可以放低mio啦

大家可以集中火力對付歐洲人

認同

亞薯留名

新post 留名

薯蓉留名

唔抽留名

斬手留名

皮已收留名

我已經唔記得自已打左幾多次純情midnight 傳說啦
距離今日目標仲有30萬動員

聽日流行曲全色歌係とどけアイドル、つぼみ、ススメオトメ

都揀唔落手,好好珍惜今日呀

打左半日活動歌

つぼみ就つぼみ啦， 係低分d啫

睇排行榜有個咁樣加潛能既響子

聽日將つぼみ練到求其打都FC

應該係賭錯左

重點係對雙手既負擔細d

聽日我會打有香歌同咲いてJewel

提埋,nana歌都會係聽日流行曲

好慘

小薯劉明

常駐華哥好似係DA高少少
又唔係賭錯哂既

得1張SSR既真係唔知點樣分潛能升

點住10 5 5先既話除非好有愛,否則都好難升到500萬fans啦

THE IDOLM@STER CINDERELLA GIRLS Theater streaming starting later TODAY on at 21:55 JST!
Streaming area: WORLDWIDE (except for Japan & China)
Subtitles: English

垃圾daisuki

學英文

其實邊到有講之後幾日有咩流行曲

我都係睇巴哈個置頂文

原來有個任要clear M+,頂

幾點有得睇

日本時間21:55

我決定今晚moon到字幕組出片為止唔係唔訓

早點休息啦

泡麵番要整字幕好快整到
仲要本身有漫畫

前題係有字幕組深夜整

可能有新原創

貨已到

巨

話說fami 信封，巴打中咩飛

asl

我都係

溫馨提示，今晚8:45香港時間niconico有劇場紀念生放送(要vpn)

啱啱聽返先知尋日dereraji有播劇場ed

開ser 到依家終於s 到

快d加入SS大家庭

懶

又係明明開左VPN但唔比睇...

好想知個生放係咪45分開波00分就完

個fd幫我拎既飛黎
今周末果兩場あすかりん同hegomawashi

應該係

登出登入?

開波

扑街又爆人

用vpn有時要登出再登入先得

白金

唔撚想旡錢垃圾nico

去左睇B站

想睇セクシー天気予報

求拎

態jet先生⋯⋯⋯

搵MIRIA做美嘉個妹

我愛黨

天使かよ

森久保ォ！

拓海

喵森對波撚有咁大

走路工有得睇返今集TV 係邊集漫畫改篇

Moba特設page

SSA戰爭⋯⋯

等睇ed二手仲平過 hi fi day

癡撚線抽廿個

這些機會⋯⋯⋯

20個 不如唔好出啦

哦
Bluray 兩公演，cd一公演

個兩張cd平過一張bd
但唔排除佢set bd易中啲
因為佢都分到你條code係邊度嚟

如果佢cd一個pool, bd一個pool

好彩未cut BD

cut 左咪再落

淨仰有講bd，但劇場1卷cd應該都係申到2公演

知唔知邊個網會有小劇場動畫生肉睇？

又到推理時間

block咗歐洲ip

都係去daisuki睇算啦

[url]
[/url]

有中文字幕 同日本同步更 放埋game 入面既extra

daisuki 又fake 人

生放送佢地係咪話首主題曲有D昭和風

一定係假的

喵森邊有咁大

估唔到第一集係喵森...

首ed好正路idol feel
Mayu
Miho

乃乃得一句

想俾拓海磨...

點解要係泡麵番
唔夠喉

5分鍾

話說抽嗰廿個係咩話，聽得唔係好清楚 ，super producer 乜嘢話

咪又係煮耐左既泡麵
唔夠喉呀

For冇玩moba的朋友，今回的出處

收到風大天使高潮悶絕暈左

熊jet先生的賀圖

只係用無想轉生入番game繼續衝fans數

杏

香港同台灣用繁體...
某國用殘體
__不是__
小心又炎上

射死你班歐洲佬

shabon FC連70萬都冇

兄弟我地番非洲把啦

ME一早已經係非洲

你班隱性歐

你敢忤逆擁有限悠貴的我嗎

又俾歐洲人欺凌

拖個歐洲人出黎打

搞乜鬼

癲撚左呀佢

有限悠貴咪有囉,風水輪流轉架姐

有俾錢㗎

玩梗啫

我仲未見到光明既未來
已經黑暗左成大半年

燒左先,理得你

你課咗未呀

全世界比把魔劍搞到痴撚哂線

出左2個紅耳環呀,好感動

其實我冇睇套野
唔知魔劍勁係邊

勁過月光碟

屌你老母呀

即係機戰你用必殺技加必中加魂

我都冇睇
大概把武器太撚勁 秒撚哂其他機 唔合邏輯

60石中莉嘉既歐皇巨巨

無需EN無實彈消耗傷害99999直線地圖炮

照咁睇大橋巴打係鬍鬚佬，最終會獲得勝利

唔課又點每日60石1抽屌你老味

外加大空氣層外射中地面MS

機戰咁SET都唔叫難,G GEN先死梗
無視距離,好似攝石咁自動痴埋一齊

隔離post見到句好好笑既...

吶，你知道嗎
魔劍落下的速度是秒速百公里

秒五

唔記得計數

依關第一次我都衰左

對不起我笑左

佢會提你喎

如果動員去到335之後仲需唔需限住打流行曲黎衝fans

到時狂打going算啦

明白 ,之前唔知流行曲同fans會唔會有關係

篤得太快冇睇

兩集劇場真係

泡麵5分鐘係咁

見到凜扮貓就不其然諗埋d 衰野

雪x喵喵

今日無首好打

得咲いてJewel比較好

終於放假，可以追event

打有香首歌算

唔知比較好

用一個禮拜等5分鐘
唔計ED得4分鐘

講真 好冇第1集feel

臨訓先嚟升lv

杯麵番係咁上下

bd比cd倒完米即刻出返廿個神席補飛
到底最後啲錢會流去邊隻碟度
反而計返bd/dvd有得抽兩次既話jttf係最貴。。
真係反轉再反轉。。
隻jttf已經榮登amazon best sale 1位會唔會比人cancel晒架

個個為抽選搞到痴哂線...

咁靜嘅

睇10次就40分鐘 利申琴晚睇左5次

封入の応募ハガキにて5thライブツアーさいたまスーパーアリーナ公演のチケット「スーパープロデューサーシート」と「特製メモリアルパネル」のセットを抽選で20名様にプレゼント！

終於打到ex area
今次搬左去九州

2ndプロデューサーシート

搞乜一早互派膠

はいはい、戦争すればいいだろ？

早晨

等大橋巨curry

一個病弱系既上圍竟然有83
諗諗下有d唔科學

傳聞係TP入面最大

咩來 唔識 唔知

傳聞係搓得多

對唔住囉

高抄

食junk food食到d脂肪谷哂去對車頭燈度
咁咪講得通

駛咩道歉
係搓都係紅巴同我負責搓

冇錯

你們倆竟然開心share老婆

高炒我個女

由佢地FF啦 老襟

老襟

容巴好容巴

一人一邊

Q：容巴係咩意思？
A : 容巴係一個形容詞，形容一個人由非洲移民到歐洲之後對故鄉的同胞作出的一些令人髮指的行為；語出本post

連回post都一齊，我而家有理由懷疑你們倆真係「好兄弟」

我回完post之後見到都笑左

穴兄弟

能成為密友大概總帶著愛

做對襟兄弟又如此相愛，旁人會說不該

你地睇得太多同人本

成班痴線佬喺度ff我

是咁的...
一: 頭先我頂到加蓮變心心眼, 梗係我勁d
紅: 屌你呀, 加蓮頭先同我溫存嗰陣去左十幾廿次, 梗係我勁d
一: 等我睇下你枝炮係咪真係咁勁?
紅: 怕你呀, 公平起見, 我都要睇你枝炮
跟住兩個P論劍論出愛火花

GAYYYYYYYYYY

喂，我想像左個畫面出來

你點賠償我心理創傷

幫自己洗眼先

估唔到作為一個P都竟然有被FF既一日
im@s既世界真係好大

你快d同一巴打去side m做偶像
我做你們P

轉移話題
大家聽Treasure☆嗰陣有冇好似我咁
次次聽到 向かい風も 追い風も 味方だよ ← 聽左美嘉だよ

me too

btw祝你同一巴可以白頭偕老

我又唔係好覺

反而因為聽得デレパー多最鍾意聽飯屋大叫リーナ個段

仲未認真聽晒咁多個version
次次都係做住其它野咁聽

聽得最認真就係打歌嗰陣

以前既容巴幾時先會返嚟

逝者不可追

一直都咁風趣幽默，無離開過大家

琴日屎忽痕睇左本mio本子

就好似打開左潘多拉盒子咁樣

皇天擊殺

Bye my 飛機杯

課金吧少年

比賽還沒完！你不是要抽中悠貴的嗎？！

星期五嚟個絕殺

UA現金即時過數幫到你

安信係你好兄弟

歐洲人你地好可惡

好朋友先會支持你解決燃眉之急

想請假返去衝fans

衝力射球 我都想

打到170萬唔上唔落

你地都7000幾萬fans既,我先得2500

1xxx萬fans小薯表示唔敢同你地講野

7000幾萬都敵唔過一張悠貴

(☝︎ ՞ਊ ՞)☝︎

得2800萬

得1800萬

刷fans係要幾多動員數開始有加成?唔記得左

玩左咁耐一隻25突都冇

我都未有
最高23

最高20

公式

公式有病系列

我幾日前都仲係16xx

笑死我

成班搞完GAY既歐洲人

幾日前仲係2100

只係你地嘅FF

唔好搞我bb就得

入場然後出ERROR1205仲食埋我D體既....

喵森究竟攝左幾多塊PAD

喵森︰平時冇攝開，今次好姊妹叫我攝幾多就攝幾多

肯定無攝

利申: 平時枕開

做完野改完圖返黎變左Gay post
我令大家心底潛藏嘅可能性之獸覺醒

歐洲人冇ff嘅權利

佢枕開喵森用唔著個d pad 所以知佢冇攝 選我正解

唔想俾個成日拎住阿婆吊帶襪當係響子個對黎奶既歐洲佬講

懷孕漲奶
選我正解啦

好寫實好生動
不自禁想像一下

勝負服
勝負下著
勝負ぱい<<=NEW!!

瘋狂loop 緊ed

我斬死哂樓上班歐洲佬！！！！

實不相瞞me同提比一樣變左做隻兔

咩阿婆吊帶襪 建議你返去讀下書先

紅極一時既純情系idol相葉夕美突然閃電引退
正當fans仲諗緊發生乜事嗰陣
有人見到佢同一個壯男一齊係公園賞花
上圍比以前大左唔少
體態亦稍為豐滿
仲一臉幸福咁清唱lilac time俾個壯男聽.....

頭先見提比比腹黑和菓子隻黑兔食左

我要殺死有紀寧呢個...

咁多位病人，吃藥的時間到了

騷...

最鍾意轉髮型三甲:
美嘉,加蓮,仲有邊個?

未亡人蘭子黑長直？

騷到

佐藤心

中野 / 佐藤

佐藤心真係好邪惡

文香雖然間中先轉一次
但係一轉真係不得了

夠鐘食藥喇...

痴線㗎...

維護緊...

有玩的人冇可能唔衝的5週年idol produce

衝得mayu 同fumika

竟然唔衝埋輝子

無loading 白信封竟然出 ちゃま

我宣布水巴脫入歐

巡演大會指定歌曲

亞爾及利亞正式宣佈水巴失去非洲居留權

白信封點會出SSR....

佢應該係講SR,不過都是歐洲人

異議あり

非左咁耐,戥佢高興

仲係白信封

---親指勢限定---

有感而發...
電話殼既外形同重量真係好影響手感

之前重緊個厚重既充電殼，唔拆出黎打歌又墜手，拆左出黎又太薄太輕成日甩手...
換左個岩重量既電話殼之後打歌都精神啲

期望6月個TP殼有TP加持

7 plus表示好少殻

好開始嘛

係
個TP殼有5 5s SE 6 6s 7就係冇plus

Plus 永遠冇人權

日本人唔興用大機(ho chi hai)

套泡麵番第一話已經出晒三色三巨頭

卯月 凛 同 美嘉

好狗
大家都是P為何要互相傷害呢

成日無視mio,皇天擊殺

點解..

卯月 楓 美嘉

話說，真係好鍾意凜扮喵

咁計既話，第一集已經出埋新三巨頭
大天使 乃乃 拓海

犬派(笑)

美嘉咁清楚擺明就係親身經歷過

啱先放學 又見到你地bully mio

第一集 出左好多cu

卯月 美穂 まゆ 桃華 杏 miku Chieri 乃々 同 夕美

下一集係cool回

下集楓さん

爆死
[black]我係為特訓前條事業線而抽[/black]

期待楓唱角色曲

唔....楓的角色曲是?....頭好痛....

恋風

其實點解cgss唔駛維護...?

不存在

有維護過,不過係半夜

同隔離成日要延長比cgss班it好野

一直都將更新既野放d放d咁樣 咁未唔洗浪費咁多時間
（好似係

cgss班it人工應該唔低，咁多人課金

最嚴重果次係乃々個BUG
勁快Fix左

已知既維護都係groove完果晚就收皮,有次就技術上錯誤而再收皮半日

最嚴重唔係miria無得抽咭同埋第一次groove冇加成拖到活動完都冇整咩

終於上到335喇，但係....

又話可以到800萬fans既，唔通係我廢

肝帝

首先要拜下先，勁

Fans數嗰度你每場大約出幾多分？

每首歌D分?

之前用悠貴/VO隊,FC既話88萬,冇FC80萬

今日想練下pa同co就轉左隊,FC 80萬 冇FC72萬

大約得5成左右FC到

上水拜人

印象中聽2ch講話主打星27歌，平均分數好似要86-87萬

不過你已經封頂，去到1100萬只係時間問題，加油

27肯定仲低分,我選擇打25或易既26

轉隊原因除左d三色歌唔岩打之外,都想升下原本唔高fans既idol

ありす得張sr技1係度,好難升佢

話時話我之後係咪係咁爆GOIN就得

如果你打going穩陣的話,yes

要練習

FC 94.5萬....唔怪得人人刷

生存確認

SS

又一個準備SSS嘅巨巨出現了

宮巴打站立於SS大地之上

恭喜

Time for derepa

有冇人打算試佢デレパー今日個玩法

GOIN5連FC

依首我應該刷得掂

Omake 聽到好多熟悉嘅術語

唔知星期六前推唔推得爆個po

ありすペロペロ

貓頭鷹好得意

呢三首明明平時都好穩陣

三次元？不了

呢個我打咗三次

有本尊唔睇

⋯⋯⋯好慘

魔女*3算啦

頭兩次全1 nice 明明落咗overload 都唔中

開驚睇

第二次用仁奈 to you換evermore就三首都fc

有易唔打打難ＧＥ

唔記得上次邊個巴打揀左某一首+箱+MAGIC

最後淨係FC左MAGIC

今日清曬公演

cgss五大矛盾：
訓練食到max先嚟大成功
穩陣歌公演先嚟1nice
groove先嚟第一次fc
rehearsal先嚟high score破紀錄
臨訓先嚟升p lv

我會照瞓

打到區域動員180萬算數開始刷10體going

仲有：
超得完之後中番嗰個偶像

8200萬fans

呢隻驚好好玩呀

W巴打擁有和大橋巴打對話的資格

i love this 驚

巨巨

有冇邊度可以睇返琴晚嘅第一集劇場？
搵唔到

bilibili

上daisuki 啦

第一話已經出晒三巨頭

已經放棄FC M+

邊三個

差少少咋，support you,fight

又欺負未央

即開acc
thx

大橋巴:卯月、卯月同卯月
チェリ巴:智絵里、智絵里、智絵里

係 絵里兔 乃々鼠 同拓海獅

其實fc到都無飛機杯

好可愛

制服

唔知你係唔係好似我咁，我覺得音game的樂趣係用實力突破fc左首歌,分數係其次 （當然每個人玩遊戲有自己的玩法同樂趣）

其實你見我無追過一千prp都知我唔係追分

我抽嘢 FC都係其次

我係玩得爽同睇故

刷足一日

今日要打足全日絕對9

報左警

早苗呢

驚已報

想起台灣live
我本身沒有角色棒
是不是就咁樣空手打Call?

この人です！

btw今日藍王冠日但流行歌藍色得小梅

去mk買枝kb啦

我未記熟d call
唔知lv嗰陣點好

活動會比每日加成影響到架 ?

我D1現地...

Kb 得咩
im@s唔係用得鈕電棍咩

現地出現了

你是說她嗎？
她已經....

唔會架咩

就係求鈕電棍...(?

閃卡

諗住用witch x 3打福岡
已經炒左四次

台灣物販果支棍好似好騎呢

我唔知 成日見跌出黎既野都唔關事

都無錢 點飛?

加油

//過去のイベントで、お客様のものと見られるコンサートライトにより、実際に機材が破損した例がございました。
大型コンサートライトやレーザーポインター等、周りのお客様のご迷惑になる物もございましたので、ケミカルライトを含むコンサートライトのサイズ・仕様の規制をさせていただきます。
全てのお客様にライブを快適にお楽しみいただくために、ご理解、ご協力をお願いいたします。
以下を除く電池式コンサートライトの使用は、周りのお客様へのご迷惑や怪我、トラブルの原因となりますので禁止させていただきます。//
台灣物販果支棍...會唔會中到人???

博抽

得兩個entry

點解白信封都要load

認真，我有3枝

可以借支比你

因為你係容巴

要中既話一隻碟都會中

I mean一個code可以apply三埸

可能開多一個ac呢

唔好咁容巴

容巴=歐=未中曬r
所以有load

FB PM

你係咪清過catch???

你高登pm我

定係有新卡?

高登pm我吧 我認人差

SR法國妹

very 歐

之前已經抽到過，所以唔係new

我無打算開多個ac
費時唔記得

SR

不愧為歐容

我剩係買咗treasure☆

跟隨w巴的步伐，我都係200萬動員轉打10體

離晒地既FANS數,點跟

我會唔會遲啲抽R都被希靈？

7千萬
點追

『アイドルマスター ミリオンライブ！』4thライブ日本武道館公演3DAYS全アイドル個別レポート「BlueMoon Harmony」編 #imas_ml_4th 書きました！ 15000字。

一係你add 我 line

cc520614

畫風好軟

今季天王番有三大性欲

可能會
大家都係開你玩笑，別認真

邊套

禁忌教典

Thx,遲d睇下先

等我抽到SSR佢地就…

睇左つぐもも未？

容巴本性又露出來了

未,睇完機動兵器破滅魔劍之後我未開新番

無啦啦又俾容巴欺凌

ＢＴＷ
如果
七大罪冇智秋份既話
三大應該係第七之罪·色欲

所以先話佢係歐容

始終改不了本性

開始左?
搵下先

fc no bad 都閃血

講性欲感King真係冇得輸

你的輝子今場應該爆盡咁滯

仲有套 エロ＿＿＿先生

之前果場都係咁,只係有1BAD,條血仲短過呢場

唔好對動畫有期望，因為漫畫個分鏡實在太勁
動畫唯一可取既地方就係有配音

同有咩僧侶交合之夜

btw套禁忌教典第一集真係好傳統嘅天王番...
俾少少新意得唔得呀

是咪特登俾3大接呢D配音?

今季淨係睇FAG同劇場 完

唔洗用腦又一定係happy end，適合社畜睇黎減壓 支持每季一定要有兩套天王番

調轉左

最緊要係D女女OK

沒有男人的空間很捧

講真以前會鍾意睇sg嗰類，而家真係學容巴講睇動畫嚟減壓多
天王番剛剛好

同埋睇完套高達，我認為王道結局係好過新奇結局⋯⋯

agger

我要避難/治愈番就夠

悲劇廚啲有深度既悲劇結局留返俾啲劇情真係有水準既作品啦
爛劇情配bad ending唔會將套野升上神台架
好似甲鐵城呢啲咪幾好，中後期暴走至少俾個happy ending大家唔洗鬧得咁應
都唔知鐵血係咪學佢，又係頭幾集好睇(第一季)跟住中後爛尾

我睇完第一集全集最大嘅印象係個世界所有女都著吊帶襪

Chu chu yeah同廢天使完了
仲未搵到避難所

難民番

今季好似冇

甲鐵城我連睇到ending嘅心機都冇

55

pixiv 330977

不嬲唔睇難民番

利申先，我個人偏見

現實裡面已經太多悲劇，我而家係睇見d bad ending精神上好反感，bitter sweet end都叫俾番希望同空間觀眾，始終娛樂作品我唔想睇完仲鬱過之前

DL黎睇先

Cannot agree with you more

ALLIN呢套

外加
SAKURA QUEST 同 Twin Angel BREAK 避難

成日見人講番我都覺得自己係個好怪嘅毒撚
乜都唔睇咁滯

偽毒

清算偽毒同容巴既時候到了

欺凌真毒皇天擊殺！

呢啲叫嘴叼

睇得小，即係重質不重量，問題ない

口味好偏

專睇重口味?

開第二輪1st round之前推爆個po

同大家分享一下

夜勤(ry

明明就係純愛

無
只係唔睇廢萌唔睇龍傲天唔睇後宮
咁就一季無九成

淨係睇機人恐怖搞笑計謀推理

悶就即棄

其實應該好多人同我一樣

我同你相反

一套動畫/戲 係咪bad end，我唔係好介意

重要既係過程同演出，一個人物點樣去推動劇情既發展，睇完會有好大既精神滿足

反而d 天王番/ 龍傲天 真係唔多岩我

d 套路太似

龍傲天我得overlord 叫做接受到

除咗BL 乜都睇

除左BL同NTR之外大部份都睇 廢萌要睇下好唔好笑先睇

好笑嘅唔叫廢萌啦下話

我自己反而係睇真人電影/劇就會重視過程同演出的人 （尤其係英美劇，節奏同演出係好神；eg:x-file,csi)

動畫我鍾意睇作畫（eg:言葉之庭/風起了/0083）
Ending講左（天元突破/sg/鋼練）
CV（聲質夠特別：釘宮/香菜；演技：東山/大空）
演出夠特別都會睇（新房）
劇情推演過程就認真三、四個季度先有一套叫好睇

以前好雜食乜都睇
搞到而家好嘴叼

すごーい、たーのしー

以前連肉番都掃一季睇十幾套
而家一季五套都嫌多

好掛住kissxsis 高汁肉番

講真今季けものフレンド真係正

DxD

我反而唔鍾意睇美劇

節奏太慢，比成份劇本我，我會睇得重開心

我明，我明呀
btw kiss sis 我係老師派
其實dxd都算係有劇情嘅肉番

其實我自己都唔知自己鍾意睇啲乜
一切隨心
基本上我睇嗰陣唔會令我眼訓就會追落去
天王番如果節奏OK我都會睇落去
難民番嗰啲如果節奏做得好啲時間會過得好快(同埋難民番有樣好就係通常作畫唔差得去邊)
相反做得唔太好就會訓著(例如早兩季套ステラのまほう )
自己唔太好機人番
除非好似crossange嗰啲集集驚喜先追到落去
另外雖然新房好多人都讚但係我自己就唔太啱電波

百合番多少會俾多啲機會睇多幾集

諗落自己好似都係隨心
順眼就睇
唔順就打死唔睇，一係睇一陣即棄

娛樂既野緊係唔勉強自己睇唔順眼既野

百合番一定要睇櫻trick同ゆるゆり

某程度上我棄番係好果斷
可以一兩集棄
如果套野最尾劇情暴走可以最後一集先棄(對上一套係甲鐵城)

打2個鐘先加20萬動員

扑街廁所壞燈

有部分的確係

最煩係好多季，大部份都仰無意義咁拖

燒左？

好在有電話
開開下燒咗

我依家area動員先50萬...之後兩日要打夠150以上

屙屙吓屙出界?

睇邊d啦，friends嗰d就我都覺

不過好多時佢新一季可以同舊一季只係世界觀相同，或者殺舊角毫不留情（我喜歡 ）

我諗起照田雞

邊會咁廢

家陣先140萬動員,聽日繼續
仲啪緊上年年中D水,應該打到200萬動員都只係用到上年10月份既水
即係下次parade要15星都無問題,時間容許既話

小弟作為一個勤奮既非洲人，由活動開始到而家打左超過600場終於到300萬

暫時fans 距離1000萬仲有450萬

GOIN!!! 最高紀錄先得90萬， 我都想要悠貴啊！！！

香港熱

解決哂手上D野，可以追返活動了

好鐘意放左頭髮既美嘉

要抱住睇笑片睇作畫睇菖蒲嘅心態睇

btw今季有夏目友人帳
無印睇開

原來仲有new game同捏造トラップ
正呀

點都中意

new game

new驚唔係下季咩

鍾意又點⋯咪又係冇

社畜既早晨特別早

原來7月
媽

有詩羽BB頂住係精神既

有R

有SR

orange passion嗰張係舊ac度

有SSR
你們都係想我咁講啫

撞正上季動物朋友嘅時間
因為成班難民FF緊動物朋友第13集，
所以夏目友人帳官方twitter 特登話即將要播嘅係夏目朋友
之後動物朋友突然放12.1話

我都有一張

白貓都封咗海外acc

下 咩封海外ac

iOS
定係我問題

課金？
好似係apple封左
因為有人轉國家課金
賺個匯率差價

買itune卡咪冇事囉

過兩日去買 唉

多得班匯率狗啦
利申 買卡撚

早餐係止痛藥加麵包

小心身子
邊度見唔舒服？

課非洲金 做非洲人

if 高巴係真絲，可能有親戚到

這兒係沒有絲

一定係宿醉頭痛

收到風佢飛完日本返來水土不服

保重身子

可能係腸胃炎

巨巨情報網

棄咗班尖嘅揮揮手

高垣楓真名上連登冇人信

好耐冇開

你同我好好反省下

Log in勢等新cover歌

點解係紅巴反省

容巴做野唔駛你教!!

咪臭係

我錯了

課左金，但幾日無login

獻出水著唯以示反省

咁快已經出手

login勢,如果唔係有公演既話都會拎個燐子既,依家冇可能啦

小薯一問，幾舊水有咩入耳式耳機用黎聽動漫女毒歌岩哂？
因為依家用緊垃圾藍芽返工返學用，想買對好少少唔太差既黎享受
唔玩耳擴又用緊iphone，買太貴又好似浪費左

求賜教

好我原諒你

im04

小米幫到你
講真

聽女 im02 會好d

歐洲人應該要買貴野先岩架麻,咁快講出黎

題外話: 新GALGAME到貨，之前一直用開垃圾iphone耳機無封閉聽語音聽得好辛苦所以順便…

04電話搞唔掂

支持好女仔嘛

樓上點搞呀喂 都話幾舊水內

好耐之前有諗過買215但岩岩睇隔離post啲人鬧爆...

再出招啦

Between,計落數買劇場卷1DVD 好似係最抵玩
2k4 抽兩下外加廿個位嘅SPS 應幕卷

木耳用緊HTC10跟機個[自称・Hi-Res]

都話買小米
個人感覺唔差

hkprice搵到Xiaomi 小米 小米圈鐵耳機Pro
意見： 耳機機身比較重
線控太重太大舊
低音量不多
中頻正常
高頻有點刺耳
齒音都幾勁
做得最好係聲底清，冇乜底燥
隔音麻麻

平就係平，已列入考慮

而家都冇咩耳筒係淨聽女聲了 隻隻都平均形

我都係木耳不過唔係木到可以長期聽啲損害聽力既音質

而家食個隻係止神經痛，唔關事
果然一到廿五歲就老了，唔捱得

大橋cfu有無咩推薦？平同抵玩就OK

im03好過im04
幾舊水唔想煩既話用Apple入耳式算啦

Apple 漏聲好嚴重
成日迫我聽人啲歌

咩料子

無記錯既話APPLE入耳式好似除左隔音之外同跟機個耳機一樣差喎

仲要貴一貴

入耳個隻都漏咩
利申未用過

座骨神經

平既真係冇咩岩聽 但聽acg song 買返日廠通常都冇死 咩ath呀sony呀onkyo呀....

apple 送個對除左衰漏聲之外 其實把聲唔差的 夠清水

fostex te04

歐洲人話唔想咁貴，咪講隻平些少

有冇衰到咁以前耳gay post都會講呢隻但唔係差到咁架喎

小薯怕嘈只能用抗噪機 (Bose qc)

因為之前我長期用開apple耳機，無隔音呢個真係好影響聽既感覺，成日有雜音好難叫做好聽

好似幾好，考慮

玩辣殺驚玩得太多

我都想發左達之後去訂對CM聽ハイレゾ

大家都對耳機有d要求
小弟半年前買入耳式嫌貴買左im50, 而家後悔無買im02(audio technica 打手)
因為其實都唔夠課兩pack 石貴
自從課左金價值觀唔同左

當年響機場返屋企 坐的士返去要3舊水 fd話課金都唔止3舊 坐的士對比起好平 .........

Bose qc系列堅正不過好貴
三年前買左隻用到今年年頭壞左

我唔太高要求係因為公司同屋企環境太嘈，同埋唔想燒錢越燒越深

之前買隻NAS都諗平過追月限，好平
已經變成ちひろ的形狀了

大家都是ちひろ的奴隸，不用分得那麼細

我都想

課完金之後，買咩都係以 1 pack 黎做單位

買時聽sales講可以半價換隻新?

只有被開發成ちひろ專用的身體思考

價格浮動好大喎

返工出糧都只係得幾十pack

幾十PACK

好有錢

家用都冇左10pack
btw 加人工可唔可以用pack嚟做單位

其實我無，用開跟機

ho rich

同巨巨比只係半塊薯仔

聽完咁多位大佬意見有個底，不過都係想聽多兩句

粗粗地買住IM70好定係捱麵包買IM02好？

唔用player淨係用iphone聽歌

其實用iphone聽唔駛買咁貴

其實可以去試下先

同耳機質素無關
但自己覺得香港AT保養做得幾差

好有米
家用都10PACK,月薪一定30PACK UP

諗太多

我地呢到超級多隱形富豪...尤其係大乜乜乜同大乜乜乜乜里

淨係識某歐洲人就夠

淨係識歐州巨 容xxx

係，淨係識容我xx巨巨

好眼訓幾時放工

淨係識xx快樂巨巨

頭先我問路口個蘿莉乜野係歐洲之顛
佢0.2秒答我係 — X我X樂

岩岩係街撞到個鬼佬,我都唔知佢講緊咩文,
但突然間聽到佢講左一句容XX樂,我就知原來佢都識X我快X

做下無謂野提下神⋯⋯⋯

問題！如果ありすちゃん要幫貓頭鷹改名，會點改？

提示，貓頭鷹的日文係フクロウ

唔識
等高手解答

各種醜化

無老屈 好似係

如果有位擺...

好想訂呢隻

福郎(適當)

明天開訂，沒有唔買的理由

要我揭曉答案嗎？

仲有呢隻
點先可以有位擺

容_快_

放上床
蘭子點解咁高汁 bomb]

學我同朋友一齊租倉

揭曉

才14歲就那麼騷....

竟然唔係榨汁機/守門員

btw 租倉平時睇唔到

わかるわ
周年蘭子我都冇擺落倉

話説受屋個隻楓さん都就開訂

楓さん交俾你
我仲要接あんずちゃん同文香

個隻用黎拎出街影相的

整隻dd 拎出街 選我正解

沒有，從來沒有

其實已經諗左幾年是咪要自作DD了
再期待一下會唔會出公式先

其實咩叫DD?

Dollfie Dream
巨巨玩意

下隻是美波吧

雖然好高汁
不過冇錢
決定allin落alter隻志希到

自作應該抵玩過等公式

有冇人可以成功還原到加蓮個噴射器髮型

自作

楓さん個髮型超難整，衫都係

好似 2樣都有現成 有人整過 其實最難都係個妝

其實我覺得DD 好恐怖

妝真係用錢都唔知解唔解決到

望望下就接受到 都係公仔一隻

冇錢冇地方玩依D野,都係抽CGSS算

上個星期上野公園

一隻DD都係8pack左右

連figure都冇位擺

玩唔起啦

啊

夠萬五分拎左第一隻津田女俠
有d想收手

現實全通唔到起game入面全通

講真星15用途狹窄，一張美穂可以收隊

用黎打皇冠唔好咩

皇冠好似同星數冇乜關係

有既 叫易跌d 好似係

都係講運
1星SSR都試過跌2冠

15星SR用黎打coins幾好既,一定會多到換晒野

就同話fes易出SSR啲差唔多

貴唔係貴在保養咩

貴在會召喚同伴

淨係炒價入心頭好都貴

咁我相信都有用既,冇打算追prp既話

成堆8.9潛能等皇冠

莉嘉最終做左我第一個過100萬fans既pa角

明明最鍾意係芳乃同藍子

聽日就係星期五

我fans數第二同第八個idol仲未付聲

墨鏡已準備好

等睇食戟之靈式食評

雜種入歐

容巴既時代已經過去
聽日開始就係雜巴既時代

雜種萬歲

追post慢原諒我忍唔住照覆

現實應該係咁

200抽都驚抽唔齊

中一張應該五五波

抽得齊係歐洲人

你齊咗未

我fes奏單pick up仲要兩倍都200抽

10packs只係中得悠貴收左手

悠貴淚奔

我fes奏單pick up仲要兩倍都240抽:~
都唔中

你咁樣黎打擊我

明天會更好

等住你聽日拎歐洲居留權

中一張合理，睇你成功

我星期六先抽

其實絕對唔係
首先iphone推力唔差,聲底都唔差
第2,雖然無可否認質素同dap/其他放左ess dac炸手機比係差幾皮
但係手機到用平/貴耳機都仲係有明顯分別,當然有少數特別難直推就唔建議
而通常愈貴潛力愈大插落dap分別愈明顯,但唔代表插手機會浪費隻野/無分別
利申:多年插手機經驗

順便講埋
earpods同幾舊水既比音質的確唔太差,但隔音同漏音(依點睇人,有人唔會漏)就真係...

另外市面最貴d cm frequency response過22khz都唔知有無幾隻,
high res重點應該係16bit>24bit,
如果想j埋high res唔知feel唔feel到既頻率反而唔應該買cm聽high res

嘩頂終於睇曬幾十頁
繼續潛
利申:ex區都未開

我淨係中重複ＦＥＳ

睇我去送死先

邊個又講抽野離間非洲人

ハイレゾ係講緊sampling rate
關frequency response事咩

聽講係叫雜XXX果條撚樣提起

有hires認證既frequency response要40khz以上(好似係)

shd be both sampling rate+bit resolution
higher sampling rate=highter frequency ho chi hai

frequency response同sampling rate係兩樣野黎喎
雖然單位都係Hz

係

依個應該係講緊device認證

歌既話好似24/44.1,16/48之類,總之高過cd quality都算hi res?都係唔肯定啦

我知係兩樣野,但無記錯sampling rate唔夠高frequency都上唔到4Xkhz?
都係個句,真心唔肯定有錯請指正

上面好似有巴打想買已基
如果揾到im50就im50啦
幾舊水 聲過得去
衰在戴法on9

首先你要搞清楚定義

Sampling rate:總之一隻cd的sampling rate做到44,100 samples per second就能夠完全cover人類耳朵能夠聽到的frequency

Response frequency 係測試耳機能否正確還原所有frequency

打錯自膠

另外，frequency response 基本上唔係咩好重要的要素，更重要的係
1.impedance
2.用動圈定動鐵
3.靈敏度

然後，最重要既係，人地講咩都好，自己隻耳先係最好的標準，好似人地以前同我講UE隻10pro神過5pro，我試完都係覺得5pro正的道理

木耳朵 聽唔到咩分別

木耳用緊幾十蚊既earphone算

幾十蚊既earphone+1

bit depth=more accurate sampling?所以hi res音場大少少少少+高低頻好d應該係主要關依個事(個人9估,既然frequency已超越人耳極限)

而hi hes歌(拎24/48,24/96黎做例),因為高sampling rate cover到更高頻既frequency依點應該無錯,自行google圖

高freq response既hi res device先還原到有更高frequency既hi res歌

但市面炸cm去到22khz好似已經算高,好似見過18添
拎西石es60做例去到20only
要聽足hi res歌既freq(聽到既話),htc跟機耳機/市面上有信仰認證既耳機>cm
但質素又太差又會唔多分到hi res vs cd

但如無意外隻耳再勁>22khz真係唔多會聽到

所以結論我認同係freq response真係唔多重要,
但部份20khz都無個人不能接受,因為18khz都仲聽到

講得好岩， 無好唔好既耳機， 只有適唔適合既耳機
最緊要清楚知道自已既要求

講起音質，桜の頃イベント之後デレステ既歌好似音質好左
可能係心理作用

岩
你地對面海個垃圾地方得間細耳機鋪有試聽仲要得SE215同IM50加一堆雜牌，貴少少既都無得試

但我試完隻IM50覺得音質好過我隻淘寶藍芽耳機少少，但tune得唔太岩我

最on9係去左apple授權經銷商居然無入耳apple耳機賣

1.正確地製作的hi res>>cd,無野好討論亦都冇人會質疑

2.如果你追求音質，一隻cover唔到20khz的耳機係垃圾，冇討論價值，因為這是基本要求

講起im@s high res,佢老母star同party night洗唔洗細聲到咁
唔少high res細聲少少過cd rip我慣左,但依2首係細好q多

順便講下,數據上+質素上high res可能係好d,但有傳16/44.1"更有感情",聽過就明

再順便講下,部份high res係remaster過,同cd rip係明顯唔同,例子LL

你咁講等我返去認真聽下先

休肝嗰排冇玩咁滯，衝parade我冇開聲

大家用數據去聽歌定用耳仔聽歌？

Loveletter隻碟音質好似差過game版
係咪我木耳聽錯？真係覺得音質差左

認同耳仔

所以我先話自己隻耳最緊要

依個真

最重要其實係user對耳

你睇番我之後就講耳仔
不過一般人問既時候都係答這些先

駁唔到

無care過

數據係有參考價值
但唔係直接反映耳機既全部
個個人耳道長短粗幼直彎都唔同
聽出來一定唔同

無錯

數據 揀耳機+dap跟spec揀
耳仔一定>>>>>>>數據,但唔代表數據真係無參考價值

就拎上面講過既frequency responce做例
部份耳機去到18khz only,可能聽落好好聽,高頻延伸都唔差,質素幾高添
但實際上我肯定知自己miss左d細節

前排衝動員都仲ok,依家洗GOIN一定唔開聲

知足常樂呀

最緊要唔好聽貴野

講起洗歌

貴唔一定好聽
而平都唔一定難聽

你地第1期既個個都係咁

我係刷going

咁快開定

聲底>>>>>>>>>>>質素

另外現實就係大部份人根本有聲出就ok

我自己都好睇重隔音同舒適度,始終帶出街

為左250石一首歌打夠100次基本上唔會再店

而家個個都刷parade

我果陣時都係刷流星，因為going唔知點解果陣打一定1miss但係刷左幾百次之後唔知點解連流星都fc唔到

你都一定刷到四位數字啦

你都是第一期？

之前post過唔再post,不過都同你差不多 1700左右

第一期(失敗)...最後排10xx

會唔會一聽到個前奏就想嘔

好慘 ,最後衝左第2期?

睇返我流星原來打左500幾，going先打左400幾

呢首冇，反而ラブレター會

有衝第一期無論成敗都應該唔想接住衝第2期

ラブレター係嗰陣熟到一個點m+可以唔開聲hea打

very true

Cant agger more

第1期既巴打好似都有重陰影

而我只能衝第8期

衝集物活動2000內已經好痛苦

試完一次唔敢追

更何況衝足一個月

唔好再提了好嗎

最後一日1000位的fans數有人計過係比前日多170萬⋯⋯⋯一日打170萬fans⋯⋯うぅ頭が

對不起

請哂假衝

cgss三大玩命event有跟晒

仲有其他?以我所知最癲已經係第一期啦

第一次既機械人event對比根本小兒科

loveletter同楓

loveletter明明冇15星都好多人爭

果陣我打入頭1萬就算

ラブレター
第一期アイドルマスター
酔乙女

呢三個？

電子it狗表示, sampling rate 過44100 其實無意義, 因為40000 已經recover 到signal, frequency 人類淨係聽到20k, 仲要大部分人18k 已經drop 咗

你地話ge靚聲其實同d 數字無關, d靚聲其實只係好聽ge失真

loveletter我衝頭500,楓event衝2000

D人一見PCS就癲左

sampling rate係信號密度
frequency係pitch
兩樣野黎

あんきら 第1次有15星

我直接無左2日假

係啊

我第1次15星係桜の頃

雖然冇請到假但都打到虛脫咁滯,第一次咁樣衝ev法

アイドルマスターSideM ランティス
@SideM_lantis
【コラボイヤホン】ご好評頂いているONKYOコラボイヤホンは、二次予約を開始しました♪ ONKYOショールームでは、実機展示を展示しております！ ぜひ足をお運びください。 #SideM

桜の頃我又係高票落選，10萬分排21xx

980預告

歡迎建議新標題

W巴你運氣唔係幾好咁喎

話說eplus又就出抽選結果

CG劇場 動畫有齊三巨頭

最後一日班人又係咁衝,好彩果陣係公司偷打先冇事

社畜次次撞親活動尾日都要返工

acg界同audio界關係密切

巨巨齊齊做
Carry 全通無難道

又幾押韻喎
就這個
順便攞個意頭

ミツボシ☆☆★

三顆星代表ＮＧ三人

咁

點解有粒星係黑色

橫批 等carry

届け純情!キュートでクールな世代!!!!!!!!!

三色從來就係不平等既，好似咁

...

三色從來都唔平等

暫時最高紀錄
追唔到

Cu Co抛離 Pa成1/3

點解pa組會咁

巨巨們開始上水了
小薯如我開始下潛

各種歐皇曬兵馬屌打我呢啲小薯

好撚閃呀屌你老母

我pa有2千幾萬架 不過都係3色入面最小

好巨

Co佔左一半

個個最多都係COOL FANS

我對mio唔住

之後既cool deep應該唔少人會抽

Cool曲易打 易ＦＣ
成個PRP list都係Cool/彩色曲

CuP表示

你個異類歐洲人

第一個PA唔係排最尾既

mioP (自称)

mioP (仮)

Cv:肥達

得張開波R .......

上面位巴打我見到你喇

無愛既偽Ｐ

想問打流行曲會唔會多d動員數？

會,雖然只係多0.5%

每首有bonus多1.5%

收工打活動

3點半再起身返工

後日就蘭子同ちゃま生日

我會同佢地慶祝
大家唔駛擔心

見到hego無啦啦會出席個tokyo headphone festival做talk show講sennheiser新商品
咁岩你地講音響野
好彩我木耳黎

我淨係要求有聲
同唔漏聲

木耳可以慳返好多錢

ちひろ：咪又係去左我度

只求隔音性能良好

係...我揸綿羊仔都仲未搵到隻隔音性能好既入耳 飽受噪音煎熬

mio SSR
但願長醉不願醒

呢到巴打有車有三次元老婆有figure

買直升機嗰隻

乜都無here

日抽白信封
抽到南美人
連非洲人都不如

GOIN連炒8次中間位搞到過唔到80萬分,係咪應該轉歌...

New post

ありす

頑張ってきますね

非洲人終於到左被隔離既時刻

不嬲比人隔離緊

推

Ｌ

召

喚